巴士咪要開多幾班呀？

運輸處呢？

有撚車咩 塞曬係中間 邊有車返站頭開

龍翔道黃大仙巴士已經就黎變相堵路啦